[改歌］當我打j打到未能射 走去叫鷄俾了五百四

接力please

今晚扑野夜唔夜？

給我信心當我未如願！